模型出油 點算好

想問有冇巴絲知道
模型出油 應該點搞
唔想扔

推